點解藝人主動發表政治言論通常唔會有好結果？？

一係得罪反共嗰班fans，一係就得罪奶共嗰班fans，仲有機會畀中國/唱片公司封殺

係啲人未紅到大陸就開始奶共
搞到係香港紅唔起，大陸又冇人識

無論你奶共定反共
都會得失人
最好就係乜都唔好講

你反共，係會多啲fans撐，但係金主唔撐呢。
你奶共，搞到香港冇fans，金主一樣唔撐你

你唔講咪俾支那屈你囉
都唔係冇試過啦
講香港冇講中國香港又係港獨
同「被認定係港獨」嘅人同場又港獨
講普通話差又係港獨
咩方法都有
一係唔好宣傳
但唔宣傳一樣可以搵黑材料，一樣有位入你
唔搞政治，政治會搞你